有冇人覺得技術分析係完全冇參考價值？

Semi-strong form efficiency
基本分析同技術分析都冇用
所謂牛一牛二牛三完全冇參考價值
黃金數字有啲似賭錢咁
啲圖更加唔洗講

美市有買貴冇買錯 max咁多年都無真係啲咩大跌
其實係咪真係揸就得？

多年投資經驗我相信唯一可以贏錢係Random Walk 投資ETF
用派息收入作為main cash flow
然後長期持有ETF 回報與大市同步

唔可以咁講
你呢個方法只係確定性較高
但要贏大錢係要伴隨風險
即係都係賭 創業都一樣

呢位師兄心水清

從來冇危就冇機 想要發達就一定隨時死

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

係人都知risk and return
但係做investment 係講緊expected value
我依加講緊技術分析根本冇得計 變左賭錢

麵神等你點條明路仲好

賺到錢既，連沈大師講既都有價值啦
蝕錢既，巴菲特都係垃圾啦

技術分析同啲人入賭場計開大開小左幾多鋪
本質上無分別